今日班廢老咁樣搞記者，我地更加要支持佢地報道真相

尤其係啲細規模又堅持報道真相嘅媒體，不論立場、獨媒、傳真社等等，呢啲真係有得捐錢就捐俾佢地支持，唔好俾大公文匯 cctvb嗰啲繼續誤導市民

推啊[

pish

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

報導埋班示威者圍犬總有幾和平

支持多謝佢哋撐足咁多日

yes
辛苦了

立場:

獨媒:

傳真社:

大家一齊支持

見到佢地真係好辛苦，裝備都唔多件仲要俾人打

仲有好多前線既記者 我地要保護佢地繼續幫我地報導真相。

睇到今日啲藍屍咁仆街 好心痛啲前線記者

Push

仲有東方都要死！

仲有星島

推啊

好似話大公記者俾人打，搞到聽日想買份大公睇下佢地點寫

班廢老無差別攻擊 痴撚線

推